天蠍座既巴打入一入黎

對於自己信星座有冇覺得自己好on9?

天蠍係咪通常靚仔啲？

身邊天蠍既人星座特質都好出 ，我覺得係12星座入面最似

我冇信，做咩？

本身唔信，但俾人話我典型天蠍，搞到我忍唔住睇，又覺得幾中

通常柒啲

好波

我信吖

啱，我就係例子